之前同靚仔對望過，個感覺好撚正。。

靚女都試過
小妹不行了